$500放舊電腦一部

CPU: FX-8320+原廠散熱風扇
MB: ASUS M5A78L-M
RAM: Kingston 8G DDR3 1600 mhz
SSD: Sandisk 120gb
HDD: WD Green 2TB
GPU: Sapphire Nitro R7 370
Case: 雜牌ATX
PSU: Cooler Master Elite v2 550W

2015中年買 用到一九年之後就冇再用
有時用嚟打機 狀況良好可議價

有興趣嘅巴絲打可以喺下面留言

排100

300

2TB 全無碼 可+500

可以

350

可以
留低TG傾吓

有興趣

我有4TB步兵
3X TB騎兵...可以加幾錢

認真想收你4TB步兵

理想很偉大，用文字改變世界；現實很殘酷，用鍵盤抒發不快

好掛住雨狗 佢開咗新Account未

柒狗

有冇得剩要SSD HDD

冬天可以當暖爐用

肥花放好似好啲

部嘢賣咗啦
屋企有舊未用過嘅WD BLUE 2TB
500放畀你ok?

買隻2TB都唔駛400蚊喎

當年好貴
諗住攞保養得好嚟攞返少少錢
部舊電腦裏面嘅2TB drive裝咗唔少精彩片段 但係最後都係有位剩 只能怪自己手賤買多咗

樓主賣左？

魏晉升 300